有啲咩可以幫到手

覺得自己做得唔夠 睇新聞睇到喊
好想幫手 見好多巴打因為依排既事比屋企人趕
無咗份工 好熱血！我真係好想幫手！
發夢既時候買過物資派過麵包
點樣可以知道你哋需要咩

足夠了，能力所及又保護到自己既情況下繼續一齊發夢

幫巴打搵工啦

真係夠咩...睇到好多人受傷但我只係可以憤怒...
可惜我自問真係無膽 從來無打過交 唔敢行前線
啲朋友仲話女仔唔好去 真係灰

我自問唔識用電腦個啲 搵工網更加唔識
好想成立物資站 但有時買完啲野轉個頭又無人要

睇新聞我都嬲到仆街嬲到喊，莫講話你絲打，我作為一個男人都好驚比人打比人拉，69到依加唔知好彩定唔好彩剩係食過一次蕉，睇住其他手足比人打既比人打，食煙既食煙，拉既拉，望住港共攬黑警，黑警攬黑幫，黑幫又幫港共政權做嘢，都真係覺得自己好無能乜都幫唔到手。。。

我就係覺得好憤怒，睇新聞睇到喊
自問唔係眼淺 我一個女仔都識分咩叫暴力
話遊行既人暴徒 去過現場大家幾齊心 從幾何時自衛變到暴力 好侮辱 愈講愈嬲

如何完全隱身？

應該講緊盡量覆蓋全身特徵比人影到都認唔到

自己一個行動無人陪同
老實講 無經驗唔太敢

我覺得ok，但最好現場再討論現場組隊現場執行，事前喺連登召集，風聲放咗出去忍者小隊危險

我都係一個人，朋友通常都唔出黎，每次都好驚，但其實去到現場個個都係自己人。忍者小隊都係留返比抗爭經驗老啲既巴打討論同執行啦，我哋素人抗爭者一鼓熱血冇乜經驗

就係 想整物資站 都無人講無人教

其實講定晒係冇乜用，落到現場變化得太快，可以當日先去物資站問有冇野要幫手

「 眼見有一樣特別嘅係現場次次都無大聲公 」，小型嘅大聲公都可以

好 就買聽日